今日有冇人一齊行山10

全身酸到醒咗
星期五水泉澳行到飛鵝山再落觀塘
之後再去油塘打羽毛球
星期六紅梅谷行筆架山去大埔道落深水埗
呢個聖誕都算好充實
十月頭開始行山都就三個月
好開心自己可以堅持落去
一齊行山post之前好多膠post
亦感激各位巴絲打鼓勵
多謝琴日陪我行山十位高手
今日仲諗緊行邊到
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

善心打破零回覆

有冇行過大東北？

希望毒巴減肥搵到女朋友

多謝支持

無呀，有冇簡單路線介紹

減到肥都唔一定有女朋友

男 好多朋友

我入天水圍搵你陪我嗎

樓主可以環水塘，
船灣淡水湖，
萬宜水庫，
石壁，
城門，
有長有短。

大埔粉嶺果邊少啲人，
西貢東涌飛鵝大帽附近果啲人太多

再唔係揾全港最高150座山，
逐一攻頂，夠行一年

青山

邊度仲有得打羽毛球

紅花嶺，蓮麻坑嗰頭
我都唔係好熟

記低先下次去
多謝巴打

好多路線好正慢慢研究先
下次想行船環
見人琴日行完好正

船灣淡水湖唔好亂行
算係香港最難行山路之一

明白
仲係新手階段所以無跟團
體力同個肺都唔夠力

LM

而且段路好撚悶

岩岩行完南朗山救援徑

得3個鐘行！

31號會去長咀
諗起都凍

正丫！！！

睇2021日出！！